# README #

Uitwerkingen vision C++ voor gevorderden.

Hier proberen wij objecten te herkennen met een neural network en computer vision.
Voor iedereen die hier kwam voor de antwoorden, het werkt nog niet.